北角居民：以後繁忙時段少4個人同我爭位

Yeah